卅 點讀？

點解有兩個音

卅

山？

卅都唔識讀 唔怪得你破產

韓狗，屎都無得你食呀

.

唔係讀"沙"咩
點解會有兩個音

沙廿

?

字典，google 咁易查都要開post

30

讀「沙」音